つだ「たらいまぁ～」

るみ「おかえり……ってお酒臭いよつだちゃん！？」

つだ「のまされたのぉ～うちあへれぇ～(ﾀﾞｷｯ」

るみ「ちょ、ちょっと……///」

つだ「もぅ……たてないよぉ～」

るみ「こんなになっちゃって……一体飲んで来たの？」

つだ「すたっふさんだよぉ……」

るみ「ほ ん と に ？」

つだ「ほんとらもん！」

るみ「スタッフさんのほかには誰がいたの？」

つだ「えっと……ねぇ～」

つだ「あおにのひととのんらからね、まねーじゃーさんと、さとみさんと、あさのさんと、あと……」

るみ「あと？」

つだ「みかしーと、あと……」

るみ「ふぅん……みかしーとは何もなかったの？」

つだ「なぁにもらかったとおもうよ……いつもどおり」

るみ「みかしーのいつも通りはそれはそれで心配だけど……」

るみ「他の人にも何かカッコイイ事とか言わなかった？」

つだ「ふぅん…………え？なんらって？」

るみ「どうせつだちゃんイケメンだから、後輩とかたぶらかしてたんじゃないのー！？」

つだ「え……なにをいっれるのかさっふぁｒ

るみ(ｶﾞｼｯ

るみ「そういう所がつだちゃんの良い所ではあるけど、もうちょっと……」

るみ(もうちょっと……私が不安になってる事気にしてよ……)

つだ「るみ……いりゃいよ……」

るみ「じゃあ聞くけどね」

つだ「うん……」

るみ「今 何 時 ？」

つだ「ふぇ……？」

るみ「今、 朝 の 7 時」

るみ「旦那様？一晩何をしていらっしゃのかしら？私が一番不安なのはそのことなのだけれど」

つだ「」

るみ「つだちゃん聞いてるの！？」

つだ「そっ、それは……」

るみ「それは？」

つだ「しゅうれんがなくらっちゃって……」

るみ「終電がなくてもタクシーとかで帰れるでしょ！」

つだ「わたしもそういったんらよ……？でも……」

るみ「でも何よ！」

つだ「み……みかしーが……とまっていけってぇ……」

るみ「えっ……」

つだ「ちかいから……ってぇ……」

るみ「みかしーの家で一晩寝てきたっていうの……？」

つだ「うん……ごめんらさい……」

るみ「朝帰りだなんて……しかもよりによってみかしーの家に……(ﾜﾅﾜﾅ」

つだ「るみ、きいてほしいの……」

るみ「言い訳は聞きたくない」

つだ「寝たっていっれも本当にちょっろらけらったし……」

るみ「…………」

つだ「それに……ほんろうになにもらかったから！」

るみ「はい、そうですかって信じられる訳ないでしょ！」

つだ「ほんろなんだってぇ……」

るみ「バカ！つだちゃんのバカ！！」

つだ「ご、ごめん……」

るみ「つだちゃんのたらし！！なんでそんなにモテるのバカぁ……」

つだ「るみちゃんごめん！ほんろごめん！なかないれよ……」

るみ「バカバカバカぁ……」

つだ「……るみ……不安にさせてごめんれ……(ﾀﾞｷｯ」

るみ「はっ、離して！そんなので誤魔化されないから！」

つだ「らいしょねって言われてたんらけど……」

るみ「……」

つだ「ゆかちんのころでそうらん受けてたの……」

るみ「え？」

つだ「らから、みかしーとはらにもなかったよ。なんかね、ゆかちんがこくはくされらんだって、それでみかしー……」

るみ(この話もすごく気になるところだけど……)

つだ「それれね……」

るみ「さっきみかしー「とは」って言ったよね？じゃあ他の子とはなにかしらあったんだ」

つだ「ち、ちがっ……！」

るみ「本当に！？正直に言ってよ……つだちゃん……」

つだ「ほんろうにらにもなかったよ」

るみ「きっと、つだちゃんがそう思ってるだけだもん！つだちゃんの事だから……後輩の娘とかに携帯番号聞かれたり、必要以上に優しくしたりしたに決 まってるもん！」

つだ「そんなこと……っ！？ケータイかえして！」

るみ「ほら……じゃあこのメールはなに……？連絡先に知らない人入ってるけど誰！？」

つだ「やめて……やめてよぉ……ちがうよぉ」

るみ「なんで私を見てくれないの！私を！私だけを！！」

つだ「私はるみだけを見てるよ！それは信じてよ！」

るみ「口だけならなんとだって言えるもん！」

つだ「飲み会中、何度もるみの事を思い出したよ……『コレ、るみが好きな料理だ』とか『もう寝ちゃったかな？』とか……他にも……」

るみ「ズルいよ……」

るみ「ズルいよ！つだちゃんはみんなにモテて、みんなに優しくて、でも私のこと考えてるとか言うし……ズルいよ……だカラ」

つだ「？」

るみ「モウ、私ダケノモノニシチャウネ？」

つだ「お、おちついてよるみ……！」

るみ「つだちゃんがイケナインダヨ……」

つだ「るみ、落ち着いて！」

るみ「あっ、ゴメン……違うよね……」

つだ「良かった……るみ、落ち着い……」

るみ「ワルイのは、つだちゃんに言い寄る娘だもんね(ﾆｺｯ」

つだ「っ！？」

るみ「とりあえずこの携帯は……」

つだ「今何を！？」

るみ「パスワード変えたから(ﾆｺｯ これで誰とも連絡取れなくなったね！安心だね！」

つだ「……」

るみ「それから……明日まで休みなんでしょ？家から出さないからね(ﾆｺﾆｺ ずっと一緒にいようね！」

つだ「るみ……」

るみ「つだちゃんサッパリしたいでしょ？だから……まず２人でお風呂に入って、そしてあがったら２人で朝食を作って一緒に食べて……あっ、勿論『あ～ ん』ってしてね♪それから２人でゆっくりしよ！私膝枕して欲しい♪それからそれから……」

つだ「るみっ……！」


ﾊﾟﾝｯ


るみ「痛い……痛いよつだちゃんどうしｔ

つだ「私が好きなのはそんなるみじゃない！！」

つだ「もちろん私が一番悪いのは分かってる！分かってるけど！どうしてそんなことするの！？今のるみなんか大っ嫌い！！」

るみ「大……嫌い……？」

つだ「…………」

るみ「私……つだちゃんに嫌われたら生きていけないよ……つだちゃん……お願い！私の事嫌いにならないで……つだちゃんがやって欲しい事はなんだってする から……だから！お願い……つだちゃん……(ｼｸｼｸ」

つだ「じゃあ……(ﾀﾞｷｯ」

るみ「！」

つだ「私の話、聞いて？」

るみ「……うん」

つだ「まず、るみごめんね るみのこと不安にさせて、変な詮索させてごめんね」

つだ「あと、もう一つ言うこと聞いてくれるなら、いつものるみに戻ってほしいな？」

るみ「いつもの……わたし……？」

つだ「うん、あざといキャラで誤魔化しつつも嫉妬したり、私が何か失敗した時もしっかりフォローしてくれる……そんな……私の愛してるるみに戻って よ！」

るみ「わたし……わたし……私ったらなにしてたのかしら！ごめんねつだちゃん私どうかしてた！なんてね」

つだ「るみ……！」

るみ「えへへ……あれ、おかしいなぁ……涙が止まらないよぉ……」

つだ「るみぃ……ごめんね……ありがとぉぉ(ｳﾜｰﾝ」

るみ「こっちこそぉぉ(ｳﾜｰﾝ」

…………

つだ「本当に……ごめんね……(ｸﾞｽｯ」

るみ「こっちこそ……ごめんね……(ｸﾞｽｯ」

ー30分後ー

つだ「私達……朝から何やってるんだろうね……」

るみ「本当にね……きっと……」

つだ「きっと？」

るみ「みかしーが悪いんだよ」

つだるみ「ぷっ、あはは」


つだるみ「みかしーが悪いってことにしとくか！」

るみ「お腹すいたでしょ、何か作るよ」

つだ「ありがと、私も手伝う」

るみ「今日は何処かにでかけよっか！」

つだ「そうだねー……」

…………

みかしー「ひっちゅ！」

ゆかちん「ちょっと、大丈夫みかしー？さっきからくしゃみしてばっかりだよ？」

みかしー「ありがとゆかちん、わたし風邪でもひいたのかなぁ……」



おしまい